真係癲了！一果汁公司改名金融科技後股價暴漲逾兩倍 (20:52)

Future FinTech其實是一家賣果汁的公司。

【東網專訊】外媒報道，作為當前數碼貨幣投機熱潮最瘋狂的例子之一，美國一家納指上市，原本生產果汁的小公司的股價周二曾暴漲逾200%，原因只是因為該公司將名稱改成「未來金融科技公司」，從而引起了數碼貨幣投資者的關注。

這家公司原名為SkyPeople Fruit Juice，今年6月宣布改名為「未來金融科技公司」（Future FinTech）。不知怎麼，這個名字最近受到投資者的關注，一些人想當然地猜測這可能是一家與新興的數碼貨幣相關的公司。

不過，在該公司當時發表的聲明以及11月份對投資者的一次情況通報中，都沒有出現區塊鏈、比特幣或任何與數碼貨幣相關的字眼。文件顯示，考慮到其經營農產品的背景，該公司計劃未來專注於大宗商品交易和電商平台。

該公司的周二納指收市上漲64%，收報每股3美元。即使在這樣的大幅上漲後，其市值也只有1250萬美元。

FactSet的數據顯示，該股周二的成交量超過700萬股，遠超30天平均成交量24.8萬股。

坪山茶葉

香港投資者醒好多

blockchain

364太出名

區塊鏈集團

上市公司區塊鏈

買股票都唔google下

笑左出黎

真正既科技公司992 反而冇人炒

就爆升有咩分別